求類似冒險樂園推銀Game

除咗coin dozer
有冇啲係多啲變化
好似冒險樂園阿婆玩嗰啲有火車/龍珠

咩platform都得
wfh到好悶想打發時間

Coin master

唔要攻擊村莊啊

推

呢個好撚好玩，係冒險玩過不過好貴，跟住去旺角創興mk88玩

(十年前)

好想好似啲阿婆日日坐喺度推銀過世

點解要咒阿婆？

唔識出飛換禮品根本冇動力玩

不過唔係好識玩啲game,都係亂玩

最鐘意玩fever

每次中jackpot都唔知發生咩事

成部機買返屋企玩啦

amazon真係有得賣

好玩阿 我都成日去玩 好似第2代最好玩

有米